有無試過

好似有心事但又講唔出係咩
上一秒笑完下一秒就空虛
然後就家下咁

唔知咩回事

頭先先試完

早知唔開心都話避開就唔會咁

呢啲係咪月經前緊張
你應該差唔多時候黎

潮熱？

我停咗經

屌你咩又撩交嗌

你講架

得喇得喇無心情鬥嘴

我都低落

我即刻開心返

我頭先講錯嘢 好後悔

到我開心番

之後就發現無 原來係自己諗太多

好多女性在更年期間好迷惘，好多時會感覺不到嚟咗，到感覺到時已過去
只係提下你

食屎啦你我有耐都未更年期

收到

你咁潑辣，點會有男友

有

成日有呢種感覺 嘆啖氣就算

對男朋友同on9啲態度唔同

唔敢出房門口